蘋果廣告製作公司（11）

7夠未

蘋果廣告製作公司(1)

蘋果廣告製作公司 (2)

蘋果廣告製作公司 (3)

蘋果廣告製作公司 (4)

蘋果廣告製作公司 (5)

蘋果廣告製作公司 (6)

蘋果廣告製作公司（7）

蘋果廣告製作公司（8)

蘋果廣告製作公司（10）

重要死頂

蘋果廣告製作公司單嘢證明咗連登係一個on9仔集中地

仲有

灣仔妖道塞車
金鐘仔又中

yes,經電

班傻西仲未認柒咩

我寧願柒一次都好過死千萬人嘅血色除夕夜

其實俾佢地知有咩陰謀又點？真係有人想有千萬人死又點？金鐘男神們諗住點做？

好想知佢地有咩本身可以阻止到惡勢力嘅陰謀

本事

山竹追風撚可以一戰

？？

仲開到11

又來

究竟有無人打到電話去問！

啱啱又有
連登仔揾到進一步線索未 好驚

有電話wo，1秒真係影唔到

今次有埋電話
Cap唔切

又有

27393228

9 up到11頁

血色新年

無線？

我寧願死夠一億啊都好過我7半次啦

報警

非恥笑，最後查到個廣告其實係咩來頭？

2244

出現啦

我都見到

仲有？

包括你死埋ok?

ok

2311

😂😂

又播

9up

99999999

又中 19 29 39 49

2148

血色新年？

2233

無人理了

有乜吹可以吹到11個post

1112又有

原來仲有post

20：49

有無人打去問

22：30

血色情人節

岩岩睇到, 仲要係 Captain Marvel 廣告之前, 大概 23:12

9012 6109

其實呢間廣告公司係咪真係搞廣告野？

出現了

查到未呀

啱啱又嚟

愈睇愈覺得恐怖
屌，唔敢出街

有電話號碼已經好大線索 好多野查到啦 連登神探

其實依家個廣告仲有無播?

呢個廣告真係好邪

我個名..有啲驚我會唔會被消失